一齊咗四年，係咪已經唔會有愛既感覺

我同男友一齊左年半
佢已經唔愛我

問得出呢句 證明佢唔係對的人
分手啦唔好浪費時間

我拍左四年半都仲係熱戀期緊準備結婚了

點樣熱戀期法

日日啪啪啪

我都係拍左四年多 仲熱戀
準備緊結婚了

每日都會好掛住對方（當然另一半都有講出口有表達出黎）
雖然大家都好忙如果可以抽時間見都一定會見。
由拍拖到而家都keep住一星期見五次
出街食餐飯都要平排坐拖住手仔咁食

一路以黎都係以結婚為大前提,
雖然間唔中都會鬧下交，但永遠唔會諗講分手。

要做愛

一齊左5年，早兩日話無左愛情嘅感覺，分手。好傷

鬧交係因係咩事鬧先？ 態度唔好定真係有對錯？

咩原因都有喎。。。好小事嘅有，做錯野都有
可能係態度唔好，或者打機互鬧，或者係約我又遲左 之類
唔係好記得了，通常唔會太放上心同都係即晚解決。

最主要係，如果鬧交嘅本質係出於兩個人相處之間嘅磨合，咁係一件好正常嘅事，兩個完全唔相似嘅人要一齊生活成世，點可能乜都夾。最緊要係睇雙方有冇心去為段關係改善架姐

如果你話鬧交係因為一啲是非黑白嘅事,e.g.借財仔/ 家暴/ 出軌 etc. 咁好明顯就唔關相處磨合事，直接分手啦

我其實唔鍾意鬧交，但前度話鬧交係增進感情，可以磨合關係。我其實明，但每日都一少鬧，全部都因為冇耐性同態度而鬧，我覺得明明可以避免但最後又要鬧，結果前度話我唔肯同磨合，叫我搵個唔會同你鬧交嘅女人，我唔知係咪我問題，唉

哇 我同你都好似
我又係拍左四年
又係準備結婚
又係有時為小事嘈 但會即日和好
唯一唔同就係我同另一半一星期只見三次

一齊五年，識咗十年
每日都有講唔完嘅話題，只要遇到合適嘅人每日都因為有佢而更快樂

好sweet
我都希望我同我男朋友都可以好似你哋咁